Tekst for oblig 1 OPSYS

4.5
c)
Parent og child teller g_ant individuellt. g_ant blir ikke behandlet som en global variabel

d)
Hær tar begge prosessene og teller opp g_ant som en global variabel. Hær henter prosessene inn g_ant før den kjørest og teller den opp globalt i stedet for å hente den inn, og telle den opp, lokalt.


